英國研究 多數男人生殖器 已經變成香菇的形狀

報告針對1千名男性進行統計，結果發現，有高達40%讀者稱自己的陰莖形狀，宛如「香菇」的頭大身體小。此外有25%讀者指出生殖器變成「向上彎曲」如香蕉的形狀，有22%稱是「頭小身體大」如紅蘿蔔的形狀。最後有13%讀者表示生殖器已經變成「彎彎」的形狀，有些讀者表示生殖器出現不規則扭曲，而這很有可能是罹患佩羅尼氏病(Peyronie's Disease，又稱曲甲症)的前兆，這很有可能引發勃起障礙。台灣網友則表示：「台男已經進化到金針菇型態了XD」、「現在是香菇形狀？以前是什麼形狀？蛇頭嗎？」、「金針菇、柳松菇、鴻禧菇...請選擇。」

Bam

唔好以為cosplay左就唔叫露 bam

唔好以為生得似香菇就唔使bam

橙

我都想圈

英國研究

彎咗好似啲女會爽啲

好想含

bam

依篇嘢真係好垃圾

有frd成日snapchat自己碌鳩搞我條女
我地成日笑鳩佢成條茄子咁

咁你有冇cap圖

金針

以後改口叫菇頭